其實，支那国歌分分鐘變護身符

返工俾老細鬧，同人鬧交打交，俾黑警打果陣，即刻唱首支那国歌
如果佢地繼續打你鬧你，就等於遺反左国歌法

咁都俾你諗到

有預感立完條法之後首歌一定俾人玩到殘

垃圾歌， 呢到香港 唔係中國

第時去咩垃圾回歸show，keep著loop国歌

亂唱都犯法

上到庭照唱，法官夠膽阻礙，都照遺返国歌法
愛支那無罪

認真，唔起立，唔唱算唔算犯法？

算，表情唔夠興奮，無眼泛淚光，一樣犯法

小學雞果時最鍾意唱國歌改編版
如果果時立左法 可能有7成小學雞都拉晒

「我唔敢講廣東話啦 」

咪一樣係選擇性執法
咪傻啦

所以你唔反對呢條罪？

成副身家輸曬，老婆仔女都無埋

我有講反唔反對咩？
我回應緊「立左法國歌就變護身符」呢樣野係冇可能

其實真係唔撚明點解可以求鳩其亂加基本法，咁樣玩撚曬啦，得閒又釋下法，得閒又加d野落去
痴線

即是咁。。。我講下笑only

黑警話你犯法就犯法，你會犯法佢唔會，理得你死繼續打

你係不適當埸合播已經拉得你
何謂不適當 等人大釋法

唔會有人咁做呢

有用既，當年雨革時，就應該買幾十支匪蟈旗放係旺角，睇吓班黑警點清場啦

你呀嫲原來係變態

諗起加旋隻鴨仔甘草米
一唱歌佢主人就算殘廢都要起身

咪天真啦，到時嘛一樣選擇性執法

其實我一路覺得China國歌好啱China人抗共搞革命個陣唱，只可惜佢地唔會

電視一播心繫家國
全餐廳嘅人都要停止食飯 肅立！

我一路好走

呢本本來就係一首講抗命既歌
而家變左打壓抗命既工具

大球場噓完完場兩萬人操去太子警署
突入政府宴會 東華籌款 狂loop

如果話有追溯期嘅話應該全香港所有住宅轉晒做監倉先夠坐

維權個陣咪會，攞埋五星旗護身添
但係班公安城管唔鳩會理

起來 起來 起來 起來

好似其實無線係唔俾人公眾地方轉播

比人抬走果陣即刻唱咁個黑警算唔算犯法

我騎住隻哥斯拉

道理上你係講得通嘅

只係對方唔同你講道理好耐啦

俾你坳贏，所有道理都係你嗰邊都冇用呀

醒喇

今晚大家不想去街

李克勤同黎明駛唔駛坐監？

球迷奇遇記，全日愛

痴線 有冇睇新聞架連登仔，呢條法包埋國歌使用場合都管埋，你喺諗住搏聽眾犯法，自己喺呢啲場合唱，首先自己犯左法先

不停播國歌來拉布

咪on9，有法唔等如會執法，佢可以揀嚟拉，唔通啲龜拉自己？
有法就執嘅，潮聯小巴拉哂未？

冇呢條例唱唔唱點唱都唔會死，
有呢條例佢要點玩就點玩你，完。

鐵血戰士費路哥尼

成個世界輸晒 老婆仔都走埋

禁如果到時立左法
有個細佬聽聽下國歌喊L左
禁當佢係侮辱國歌
定係因為佢前世係共產黨人感動到喊

會禁你老母先

起來 我帶你環遊世界

返到台灣戒嚴嗰時